黑警好蠢 用佢地自己+佩雷斯主席咪解釋到油塘單嘢囉

離地5呎，個窗2呎
人就無可能，但佩清實得喎

大事大非咪玩膠啦

騎兄呢排好出位

找數味

請找數

找個數 打個J都咁L耐